朋友成日開玩笑同我講佢綠帽左我

如果係真事
正皮：無事既
負皮：樓主on9抵死

1999 你講乜9？

應該係佢個frd屌左佢條女

又投乜鳩

投你老味

哦⋯⋯咁洗唔洗開post